有冇人好掛住以前愉園同晨曦

小學雞時期睇球迷世界同每星期都有波睇
足總盃大球埸閒閒地都過萬 冰河時期都過5千

下年XX係唔係升上港超

係

快譯通

超級大傻仔.wmv

陳達燊出黎擒到 空門呀 你黎個倒掛呀 呢個真係超級大傻仔呀 你都唔係向住龍門你點倒掛呀老友 你估你識自動導航咩

啲老牌球會降哂班啦
不過好似除左南華東方之外 其他老牌球會啲名都好old school

高尼路

冇， 垃圾波唔好提

三亞王
超級大傻仔

次次打亞協都大多數要對馬爾代夫

有次試過爆冷愉園對二合

結果二合輸2:7

東方都沉咗好多年

好懷念西貢朋友

湯美,李安度

記得果時愉園個5-6年入十幾次決賽差唔多輸曬

個時真係大多數都係呢2隊打到決賽尾

細個果時常見到暈，我以為香港足球得兩隊波

花花

冇人講公民

晨曦有一年唔知四冠定五冠

無知一問 其實以前d球員係咪真係好波d？定係其實係人地進步 我地原地踏步？

有好多球迷提老牌球會 發覺好多老牌球會去晒乙丙組別

亞古沙

豪豬

人地進步神速 我地退得太緊要啦 國際賽經驗輸9條街 技術 體能都

世界紀錄最快入波

鋼龍 范俊業
全能選手 卓卓

尹志強外號亞洲第一中鋒,張子岱又去黑池

香港係一直退步緊,到近幾年先回彈返少少

係咪李偉文守龍個次 之前utube 睇返

大細卓 豬仔 豪豬
高尼路 和仔
宜家tvb d 戲播波既情節都喺搵翻愉園對晨曦黎播

港超體能強度都太低
當年李志豪上中超 練波都唔夠氣
出到去對東南亞隊體能都唔夠踼
技術仲更加唔洗講

依家實力都仲係谷底
愉園嗰期都叫做港足冰河時期

有冇人記得張耀麟

卓卓真係咩位都踢過晒

經典

呢樣真 退得太緊要

今年仲係標準灝天

細個睇個陣覺得卓卓好撚勁

打港對拍高尼路

以前打亞冠唔洗比人強姦 仲有好多波入 依家屎都無得食

香港波退步 + 人地進步

加時最後一分鐘 直射個球罰球

晨曦球迷

小學雞時期成日睇呢2隊爭盃

好似全部係贏愉園
換言之愉園唔知4亞定5亞

15年晨曦球迷
當年廿蚊旺角睇哂兩場
聽廢伯9up

當年陣容
-----陳達燊 / 陳家麒 ------

利偉倫 ----- 高尼路 ----- 安德烈 ----- 鍾健希

和仔 ----- 劉志強 ----- 朱兆基 ----- 羅志焜

亞古沙 ----- 哥連斯 / 馬斯奧

後備： 陳耀麟，賴啟卓，陳豪文，黃鎮宇
鮑家耀

和仔場場例牌60分鐘換走

愉園個年係五亞

次次都輸俾晨曦

最記得愉園有個好撚勁嘅6號前鋒，奧利韋拉
但唔夠次次落後就由後衛變前鋒嘅卓卓

利偉倫鍾健希黃鎮宇都廢廢地
靚焜同陳耀麟波底幾好不過體能差
陳豪文都係一樣

天光隊咪撚死返上嚟搞衰港足啊

btw, 愉園宜家開始有心搞返，宜家丙組榜首，下季上返上乙組

唔上，老闆唔玩

骨幹移植咗去傑志，個殼宜家就甲組第五

其實點解天光隊會無心搞
唔係曾矮人果班人有份架咩

得果十隊波,聯賽就應該跟蘇超咁踢多2round
一年冇40-50場波都唔洗皆意有進步

細個成日跟啲阿叔講"宜演"

港超要職業嘛，天光唔想搞職業波咪唔鬼升

其實佢地d推廣真係做得好差
周街搵十個人問 ,都唔知有冇1個答到港超有邊十隊波

反正d場又好少坐滿,派下飛益街坊/學生好過啦

愉園成日豬俾晨曦

就係佢哋班人有錢又要面
點解搞得咁孤寒

以前小學果陣，有幾年d 盃賽都係佢2隊爭
果陣有愉園卓卓，豪豬，范俊業

有無巴打記得傑志個哥頓
果陣覺得佢幾好波 但好似踢左一季就走左

個五年愉園差唔多三個杯賽決賽都入曬，但係可以差唔多輸曬咁濟

冰河時期過五千
唔係得百幾人一場咩

哥倫
果排班外援幾高質
泰利史高斯 基奧雲尼 迪天奴
東方有個肥仔前鋒又係好撚勁 但好似最後重傷 唔記得叫咩名嚕

好撚掛住以前 星島 二合 愉園 好易通 既假波

宜家迪天奴係港甲屈撚到 場場踢廿分鐘

無知一問
嗰個年代南華去咗邊？做三弟？

笑撚死

全華班嘛

搞緊全華班護緊級

有場試過得十幾人，仲少過球員

好似叫洛迪高

班費差好遠
甲組200萬屈機咁踢
超聯500萬入場

特登check返 個幾年足總盃決賽得2000人咋慘
羅神一入主即上6000 依家都keep住4000幾
吹奏舊球員好波ok但晨愉根本球市最黑暗時期

呢個又係9up
南華主場贏清水心跳 作容返去食6蛋
愉園外圍賽又係比人炒到乜咁
連亞協都踢唔掂

根本個陣得愉園晨曦叫強隊 南華全華班，流浪搞青訓，仲有加埋福建，香雪製藥，日之泉，港會，消防 點會有人睇

人地日本作客嚟打都係全後備，返到去出曬正選都係輕鬆贏你
愉園亞洲賽全部都hea踢，有一季亞冠外圍賽自動棄權

tvb播本地波既年代

哥倫
賀歲杯入兩球幫港聯反勝

同膠鵬鬥跑

樓主：我舊時（冰河時期）香港波幾勁呀，而家叫我入場？不了

冰河時期睇波最爽
廿蚊學生飛雙料娛樂

愉園嗰陣亞協都唔註奧利韋拉
同埋記得有排范俊業傷咗，梁卓長頂佢好撚廢

但係根本冇人理
流浪直頭同你搞事唔讓路

好記得有個黑人叫卓卓
愉園球員

香港足總搞得廢姐

細個好鍾意東聯二合件全橙色波衫

傑志呢

卓卓😍

愉園 豪豬奧利韋拉

廢老識波

我心目中ge千禧後港甲最佳外援 哥倫
可以係我面前一腳控定一個五十碼長傳再順勢突破
黎自
Macedonia

求片link

我覺得晨曦稱霸既年代堪稱港甲冰河時期
佢後期成日搵 d 非洲兵
真係波都未識斬個隻

呢班就係重慶黎既 "托堡兵團"!

最記得佢地有件巴利
真係睇佢踢波真係笑到趴係度

巴利已經唔係晨曦威威果段時間啦

自從挽留南華之後 羅神入主南華愈搞愈好
個足球市道開始旺返 但掉返轉晨曦愉園就愈做愈霉

冰河時期個陣記得d啊伯話鐘意入旺角場訓覺，貪個度風涼水冷

true

搞死就真
神佢老母
坐監啦仆街

羅傑承搞到坐爆大球場叫搞死
而家伍健大球場坐6000人叫好旺

當年南華個麥士維都好快好勁

流浪 福建公民最愛托布兵

當年軍曹都幾勁
打到成個馬基利利咁

公民大陸兵之父

話時話 你地成日話晨曦唔肯升班
究竟邊季唔肯升班 自從去左甲組之後

亞古沙、馬斯奧、奧利韋拉、重炮罰球王安德烈、高尼路
我童年回憶
法比奧仲踢緊

唔肯上超聯

馬斯奧都幾扭得
不過阿叔都成日話佢獨食

因為香港個時幾乎係最top

好易通 打 快譯通

以前亞冠日韓派副選陪你玩咪有得打囉，次回合返到主場照炒你，即係好似今年東方和到川崎咁ja ma

正

呢個gif 正

南華唔降班已經偷笑

愉園下年先返乙組，追思晨曦已經喺超
晨愉戰有排無得見

天光唔會升呀

球場消息話有金主(好似係)

有無50歲

渣渣嘛，但個問題從來唔係錢

仲踢緊港超呀

咁係咩？

你冇生意都要派傳單招生意啦

水平低>冇人睇>冇改進>水平低,係咁loop

邊季

我都好記得嗰場！

蒙迪路 S祖利亞

上到超聯好多嘢就要執正嚟做，例如馬澄發冇得落場，本身班管理層制唔制先？當年天光都係咁先自降甲組唔玩超聯

全華班青春班

如果係呢啲你就定同佢定咯
要踢始終有地方踢
揸住女女波踢都仲得

係垃垃隊負責送水

yes
踢多 round 係可以解決好多問題，包括維持狀態，球隊計畫，輪換給予年輕球員比賽機會
不過 D 細會唔會肯

練咩波先

啲球員一年踢得廿場波真係浪費生命
後備就仲衰
點怪得人秘撈

之前 KB 都屌話9個星期無比賽好難計畫同維持狀態

以為係男人扮女人

勁係勁
但搞波業餘水準都追不上世界潮流

我霖最高

自從港會升班之後，無哂乜乜章程啦

港超基本上就係淨係踢體能 你有氣爆足90分鐘場場3 4球不是問題

李志豪個口普通話真係笑死人

垃垃.jpg

所以天光公民咪笨柒，港甲轉港超原來係冇分別，駛乜自降

睇返01至06年左右既足總盃決賽係有幾千至一萬 係去到04 05 06 07聯賽就真係

咁唔通又笑膠鵬D廣東話咩
仲要442上左去唔夠半年, D普通係咁上下啦

香港人講普通話係咁撚上下架啦

慢慢來， 還可以吧

02打後鬼有

奧利華拉

同埋楊智識廣東話， 做442翻譯

閪隊愉園正仆街

係咪踢過愉園個祖利亞？

堅勁喎呢個
不過唔唔知點解去到南華之後就收皮

蔣世豪

D 名好有親切感

基夫 賓曹

唔係話XX隊唔想攞牌玩港超咩

豪豬打翼？

其實學今年印尼超 請D踢過下四大聯賽1季半季既老鬼

應該唔會好貴

有冇得諗？

利申:9up

一係就加隊,一係就加賽程,同埋電視轉播無理由要球會出錢掛

果陣頭場啲戲碼好弱
我都成日睇到訓着

史提夫
係咪孟加拉聯賽神射手?
之後入埋籍踢過港隊

幫你做過咩

yes

咦你過咗嚟嘅ching

無線亙動giv

冰河時期 2002- 2006

愉園
卓卓

艾辛係印尼年薪600幾萬hkd，好平，但香港覺得貴。

艾辛呢d 貴到仆街 肯定請唔起啦

好似蒙通聯果個踢過紐記1季 呢type應該平好多

仲要亞冠抽得靚 冇中超佬而家首名出線

加時李健和省中梁𠄘傑笠死范俊業